李家超認為大家反而應「多謝」警隊 因處理「遊行示威比外國好」

保安局局長李家超表示，警員使用武力必須符合使用武力的原則，要有必要性及相稱性，但具體細節包括方法及裝備等都不宜公開。至於有關「鎖頸式武力」，目前警方無計劃禁止警員使用。

在立法會大會，議會陣線朱凱廸批評李家超的言論「廢話都不如」，指出過去多個月，警員多次被拍攝到用「跪頸」方式對待示威者，現時美國警察已禁止使用有關方式，促請本港警方亦應禁止。公民黨譚文豪形容「跪頸」是「殺人的武力」。

李家超回應時說，「跪頸」並非殺人武力，強調任何武力如運用不當都有風險，警方在過去超過1年，使用的武力都是有需要及能夠處理面對的情況，屬於恰如其分，如任何人感不滿可以投訴。

他又指出，美國如何處理遊行示威，有幾多民眾死亡，大家可在媒體中得知。本港警方自去年6月起至今，執法過程中沒有一個人因警方執法死亡，反而有1人因被暴徒掟中磚頭死亡，亦有1人被嚴重燒傷。他認為警方面對人身威脅下，都能處理暴力及社會混亂，因此應多謝警隊，比外國處理得更好。

另外，民建聯陳克聯關注，警方會否加強訓練應對暴力示威場面。李家超說，現時警方已有很多訓練，包括實景模擬訓練，另外來年會再添置4500部隨身攝錄機，給前線警員使用。

食屎啦

收皮啦,一世都唔會佢地班人渣所作所為

Gopro？

李家超第一個上斷頭台

李家超回應時說，「跪頸」並非殺人武力，強調任何武力如運用不當都有風險，警方在過去超過1年，使用的武力都是有需要及能夠處理面對的情況，屬於恰如其分，如任何人感不滿可以投訴。

他又指出，美國如何處理遊行示威，有幾多民眾死亡，大家可在媒體中得知。本港警方自去年6月起至今，執法過程中沒有一個人因警方執法死亡，反而有1人因被暴徒掟中磚頭死亡，亦有1人被嚴重燒傷。他認為警方面對人身威脅下，都能處理暴力及社會混亂，因此應多謝警隊，比外國處理得更好。

收皮啦,一世都唔會原諒佢地班人渣所作所為

CLS竟然用斷頭台

益左佢

講嘢成日少咗隻字"多撚謝，嗱"

今時今日搵到個唔屌佢哋嘅都已經好難
仲叫人多謝佢哋

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

所以美國一星期就無晒示威咁滯，香港玩足一年囉

先解散再死全家
唔係嘅話 講咩都粗口不如

d cam一定係關鍵位熄左機 唔知會話冇電定壞機呢

來年會再添置4500部隨身攝錄機，給前線警員使用。

影低自己行私刑既罪證?

佢都知無咩人會多謝

對自己不利時，段片就會唔見咗
前幾日court cade都係咁啦

似想上位 lead蓋世太保

比卡超重賤撚過林鄭

班撚樣用刑果陣關機啦一定

多謝警隊做就港獨意識盛行

打 殺 姦 丫嘛 你老味我都識啦 廢柴! 洗西你咩!

衷心感謝你班畜生，冇你地存在，香港人邊有咁團結。

無用坦克車轆豬算係好好？

有無多謝徐SIR

其實佢應該多謝香港人，狗隻咁仆街，如果唔係面對香港人，可能死咗幾千隻狗。可能仲會插眼，活活打死，喺天台掉落街死，或者捉去比煙燻焗死。

而家冇一隻狗死咗，應該跪喺度叩謝香港人。如果唔係香港人，保安局局長而家唔知俾人分屍分咗幾多分啦。

佢只會係猶太警察

斷頭台咁舒服
竟然唔考慮凌遲

咁就搞多謝警犬遊行啦
一定批

影住強姦女人第日返尋味

俾佢班兄弟睇番攞黎打飛機。

冇你老母呀！仆街李家超，D人失蹤唔計呀，比人強姦唔撚計呀！仲有周梓樂陳彥琳，仲有好多人死呢D唔撚計，on99

每日顛倒是非黑白 痴撚線

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #取回強積金 BNO「5+1」 #快閃文宣 #聯繫匯率

用斷頭台, 但逐隻手指放入去切

831 打死人
周梓樂

冇死人難聽過粗口

一個支持種族滅絕既支蛆

多謝你殺人？

佢批評警隊嘅時候再話我知
好悶啊

本末倒置係中共常用手段

如果部機24小時冇得熄。我支持㗎
不過一定唔係

Thanks you motherfucker

多你老母謝
你老母琴晚話好爽好想要呀

官到無厘頭胆痔大。

廢人都不如

冇人死=冇用過度武力？

屌你啦李家超

邊撚度有"「多謝」警隊"???

btw.....睇美劇見有人用Laser 筆射個CCTV cam ,
根住個cam 就雪花短暫錄唔到.......

唔知佢地d隨身攝錄機會唔會都係咁?

佢訓撚醒 引發咁大矛盾由於721唔見人 仲要喚醒淺藍

幾自卑無人望先會叫人多謝佢

Gopro舊電頂唔到咁耐

毅進仔黎
比佢做下一任真係即走

比你殺左都唔會公佈出黎啦

出糧比你仲要多謝你 有無咁on9

我真係多撚謝晒呀

執法過程中沒有一個人因警方執法死亡

一下過太爽快 用鋸慢慢鋸 每隻手指續節鋸 鋸完手指鋸腳趾

美國警察試下用同一種做法同態度處理
唔洗一個星期就人手三萬thx

執法無人死亡南亞人不是人

on9

幹你娘啦你家超

食撚屎啦，屌你老母死狗官

唔死人就代表冇問題？乜撚野邏輯？

指鹿為馬嘅時代

心寒。

wtf

不多謝 恐怖分子會 違反 腳安法 ?

原來嗰個南亞人唔係人黎

無恥真係冇得輸

講完自己唔笑嗰下好嘢

新成語，恰如其分

打完人一身仲想人多謝你？

係咪家屬謝禮果隻多謝

如果唔係冇得揀負分，佢連35 分都冇

邊忽好，道歉又冇辭職又冇

好？ 邊撚度好呀睇過？

死左當無回事
咁都做唔到0死條假數就收得皮啦

無人死係因為香港人善良咋

係囉，由3樓推你落樓，死唔去就係無人死表現良好

死亡數字可以直接比較㗎
你唔好用大躍進文革去比

比卡超你收皮啦好嗎

黃c真係心地好d，唔會似藍c咁重覆提起藍c及警察點樣斬傷或打傷青少年，但咁又點? 藍c只會繼續抹黑及指鹿為馬

唔係暴動咩

永遠告唔入就唔係罪證

死左都要姦屍先對得住個天

我真係最憎佢

出事嗰陣一定話故障

其實佢係咪冇乜把柄喺外國，完全唔怯制裁

fuck you就有份啦比卡超

屌你老母 難聽過粗口呀

點天燈

肯定支那自煮研發

咁少
一人四個咪有證據唔洗拗數囉

不過係人都知而家根本亂捉人

多謝你打到我殘廢未死

坐電耳會好啲
Pika Pika

美國如何處理遊行示威，有幾多民眾死亡，大家可在媒體中得知

講到美警殺示威者咁
反而有幾個警察被殺

梗多謝架，多謝你哋終於肯將你地醜陋一面無形畢露咁俾國際睇晒

好撚嘔心

我認為李家超應跪謝香港人 因在外國你已身首異處了

佢預咗用崑侖銀行
永世留大灣區

死仆街李家狗 屌你老母個臭閪

國安法推行無阻：

凌遲呢條仆街啦

多謝警隊加速攬炒？

死不足惜

多謝唔洗你件垃圾要求人嘅 做得好自然有人讚
點解冇人讚呀

因為做撚到衰過隻看門狗

樣撚衰 面目可憎人辦

黑警+狗官+太監=曱甴集團

李家超比我跪下你條頸，跪完記得多謝我

外國示威唔駛申請

我都多謝皇軍當年唔殺哂d支那人

所以最低消費係有人死

多撚謝晒囉

屌你老母

多謝李家超老母，生咗個人渣賣港賊出嚟